做男朋友內心好難受

日日都聽女友話自己好辛苦 讀書好痛苦
佢覺得自己日日都受罪
但當我同佢傾 迎合佢 哄佢 佢都仲未釋懷到果種辛苦
做男朋友自己就乜都做唔到
每日睇住佢IG 打自己有幾痛苦
有時覺得同佢好遠 好似永遠都無法明白佢感受
但我已經好努力好努力
佢唔想做既野 我唔逼佢 但係我自己係唔係害左佢去習慣逃避
有時佢會發我脾氣
有時講多兩句就會 HEA應我 嗯嗯嗯
但我好愛佢 我理解 佢日日訓唔到 失眠
如果做男朋友仲發返佢脾氣好似好差咁
作為一個男朋友 所有陪伴佢既說話都講過
鼓勵說話都講過 但係都睇住佢每日受罪 同樣地自己又一同受罪
我係唔係已經有斯德哥爾摩症後群
到底我可以點樣做

分手囉

無辦法，你無錯，係你女友心理質素差
一係包容，一係分手